突發！！！加爾夫·巴利收官戰後嬲得濟改能咗名！！！

變咗哥爾夫巴利

Golf Bale